滨湖采尔
========

一、主要景点
------------

1. **滨湖采尔地区**
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

-  介绍

   -  滨湖采尔地区（Zell am
      See）是坐落于奥地利萨尔茨堡州的的一個地区，首府是同名的滨湖采尔市，坐落于采尔湖（Lake
      Zell）的西岸，施米滕赫厄山山脚下（Schmittenhöhe），这里是欧洲历史悠久的著名度假胜地。
   -  卡普伦（Kaprun）是紧挨着滨湖采尔的一个小镇，拥有萨尔茨堡州唯一的冰川——基兹特因霍恩(Kitzsteinhorn)雪场，及该州最高的观景台“萨尔茨堡之巅”（Top
      of
      Salzburg）。滨湖采尔-卡普伦地区之所以广受来自世界的游客喜爱，也是因为这里集合了阿尔卑山区最具特色的三大自然元素：冰川、高山和湖泊。
   -  滨湖采尔-卡普伦地区之所以广受来自世界的游客喜爱，也是因为这里集合了阿尔卑山区最具特色的三大自然元素：冰川、高山和湖泊。滨湖采尔市中心距离冰川蓝车站的出发点约14公里。
   -  滨湖采尔-卡普伦拥有非常便捷的交通，火车站就位于滨湖采尔市中心，从萨尔茨堡和因斯布鲁克皆有火车直达。这里距离萨尔茨堡市约80公里，因斯布鲁克100公里，慕尼黑约200公里。且地区内的公共交通系统也非常发达，火车站出来就有巴士经过卡普伦小镇并到达基兹特因霍恩(Kitzsteinhorn)冰川缆车站。夜间还有每个一个小时的夜间巴士。

-  信息

   -  地址：5700 Zell am See, Austria(查看地图)
   -  到达方式：铁路：萨尔茨堡、因斯布鲁克直达；驾车：慕尼黑约2.5小时、萨尔茨堡约1小时、因斯布鲁克约1.5小时
   -  网址：`查看相关信息 <http://www.zellamsee-kaprun.com/zh>`_。
